朗尼闢謠：我無與那個女爆房 她只是要簽名

近日，朗尼（W.Rooney）疑似偷腥的報導被《太陽報》曝出，報導中稱朗尼在一次聚會中同一名女郎舉止親暱，隨後淩晨時分，他和一名年輕女子一起進入酒店的電梯。

如今，朗尼本人在社交媒體上對這則報導做出回應。朗尼稱《太陽報》報導不實，用狗仔隊偷拍自己，並編造故事污衊自己。

朗尼回應全文：

「本週，《太陽報》用頭版故事製造了我帶著一個女孩回到球隊酒店的假象。他們知道那都不是事實，我沒有做過這件事。他們在利用我和我家人的名字販賣報紙。」

「那晚在溫哥華，我沒有和任何女孩發生過任何事。我沒用同照片裡的那個女孩單獨進入電梯。照片中的女孩，只是一個來索要合照和簽名的粉絲。」

「《太陽報》刊登的那些照片是一個獨立攝影師拍攝的，他專門跟蹤我和我的隊友並進行拍攝，我們沒有任何人給過他許可。這些照片經過刻意挑選，然後被賣給那些報紙媒體，在經過誇張的編造，最終變成一段關於我的完全不實的故事。」

「這一切是對我的一種污衊。這也傷害了我的家庭，這是我不能忍受的事情。」

唔好意思
借個位黎
香港人撐香港隊
入場向世界表達訴求
賽前有奏鄰國國歌儀式，大家識做!